點解會有大學生考CA, ACO???

有AO EO 紀律部隊主任唔考

取易不取難

就算eo咁多位，
一年都唔過1%考到，
淨底99%大學生考乜好？

純種UGC大學生根本好易考EO
經ASSO升學果班先會覺得難

點解一年有大把大學生連aco都fail

咁你認為考aco既大學生會唔會係純種？

多數非純種 例如自資/NON JUPAS/外國返黎

EO officer收哂所有ugc咩
Aco一定收大學生咩

計埋唔同部門OFFICER位應該可以吸納晒
純種JUPAS上U果D都係8,90年代果隻天之驕子要搵政府主任位唔難
但佢地多數出去外面闖

乜你都知大學生投考ACO情況嚴重啦咩？下？

屌，以為係魔巴

你講咩話？喂？喂？喂？⋯⋯⋯

EO咁廢，點解唔考AO?

都OK

為咗體驗低下階層生活及工作環境

非三大都係非純種

魔巴

又見面，痴線饅頭人

純正大學生起薪都24k，做五年野已經買到寶升中心
點會考Aco

你條仆街JRE考成點

無考JRE